人都係花心嘅？

佢最近又搵返我 我望住佢 諗緊佢IG嘅男朋友 IG嗰啲幸福帖子 眼前呢個我朝思暮想嘅女仔就係我身邊愛我同錫我 不斷要我攬住佢 仲要話我係佢嘅
咁既然係咁 表面嘅一段關係又代表啲咩 ？拍拖同唔拍拖又有啲咩分別 呢一刻我都係擁有緊佢 佢眼入面亦都只有我一個

嘻

做人水抱